%%% Copyright (C) 2018-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Théorie de la crédibilité avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/theorie-credibilite-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}
  \small

  {\smaller\ccbysa} 2018-{\year} par {\theauthor}. Les exercices sont
  dérivés de \emph{Exercices en théorie de la crédibilité} de Hélène
  Cossette et Vincent Goulet sous licence
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/ca/}{%
    CC BY-SA 2.5 Canada}. \emph{\thetitle} est mis à disposition sous
  licence
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
    Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
  de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
  à:
  \begin{itemize}
  \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
    matériel par tous moyens et sous tous formats;
  \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir du
    matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
  \end{itemize}
  L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence
  tant que vous appliquez les termes de cette licence.

  Selon les conditions suivantes: \par
  \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
    \raisebox{-22pt}{\fontsize{32}{32}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
    & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer un
    lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
    effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par tous
    les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que l'Offrant vous
    soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
    son œuvre. \\
    \raisebox{-22pt}{\fontsize{32}{32}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
    & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
    effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
    matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre
    modifiée dans les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même
    licence avec laquelle l'œuvre originale a été diffusée.
  \end{tabularx}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Bouquetin des Alpes (\emph{Capra ibex}) du parc national autrichien
  du Hohe Tauern avec, en arrière-plan, le glacier Pasterze, le plus
  grand d'Autriche. À la tombée du jour, lorsque les randonneurs ont
  quitté la région, ces farouches chèvres de montagne s'approchent
  parfois plus qu'à l'habitude des sentiers. Crédit photo:
  {\textcopyright} Bernd Thaller,
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/at/deed.en}{CC
    BY-SA 3.0 Autriche}, via
  \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=40071439}{Wikimedia
    Commons}.
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "theorie-credibilite-avec-r"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
